PS4 Pro $3750，個價錢係唔係正價？

行左旺角問左兩間，請係$3750入手係唔係正價

上年12月14日係sony官方買$3180

月頭藍店買白機$3180

上年4月 3150 買

我係唔係俾人昆左

請問邊間藍店

PS4 Pro買咗唔喺好耐 先玩過幾次 9成新 有2年保養 兩個手摯 $3000賣俾你要唔要

巴打謝謝，但想買新機......

3000
我唔好加幾舊換部新嘅

謝謝巴打，如果有白機想要白機

照道理唔係應該愈來愈平?

頭先黃金個肥仔話$3750已經比剛剛出平左好多，叫我快d買唔係一陣無

早排mhw炒高咗

3580

你係黃金定旺角問？
上面又話旺角問
而家又話黃金肥仔

新年前已經炒完大貨一翻藍店正價買

$2800俾你 因為真喺好少玩

請問正價其實係幾多？

好似幾吸引......

年年新年都缺貨現在, 可能新年前班仆街掃哂d人貨拎黎炒

年年新年都缺貨現象, 可能新年前班仆街掃哂d人貨拎黎炒

玩過幾次仲要兩個手制2800有交易小心D呀巴打

連登賣野...

唔正常，官方訂價3180
新年係sony間旺角陳列店買仲有得減199

上年3180買，仲送多一個制

個個賣機都話九成新同玩幾得幾次 真係我打飛機射精落去部pro到再話九成新都得

岩呀，唔係點引到傻仔落答

話女仔用咪得囉

屌你 面交可以check

點check
落地鐵站插線開機check？

女仔用先唔錫機用
你見到電話爆mon多數都係女就知啦

上網check下都咁懶

香港咁多黑店咪多得樓主呢班戇鳩仔撐住囉

屌你咁撚蠢 比人呃岩架

過年買全新，3180 -188 =2992 平到爆又唔買

正價你上官網揀預訂，訂購咪睇到 巴打你連正價都唔知好難唔比人當水魚

d 人又蠢又懶係咁

多謝巴打

識上嚟問價都算係咁啦

上官網都無得預訂，玩咩

每個人都有唔熟嘅範疇

銅鑼坊 3380 前幾日先換完部舊機

樓主一定係果d咩生活技能都無嘅毒撚

叫你㩒黎睇下個正價幾多啊 你連正價都唔知點知有無比人當水魚 人地賣5000你係咪照買啊

我做fund佬，除左炒股好多嘢都唔識

全新機正價3180
真係貪你多個手制咩

$2500 同你收

而家係咪間間藍店都冇曬pro機？

訂game果陣藍店話缺貨到6月
唔知真定假，上星期已經炒到3580仲要食game

早兩日去問PRO
二手個盒有D殘都要2980
CLS

前排主題機任襟

Mh熱潮完咗個價都係咁痴線

你將部Ps4當成係條女就得。
依家賣女，九成新，玩過幾次。
比你揀哂多幾舊水買個全新既定要件二手貨?

一早冇得襟
依家連美版(GOW, Amazon)都俾人襟哂

$3360旺角信和入手，藍店老闆話見我瘦，平$20俾我，叫我食多d野(原本$3380)

齋機3360?

信和幾樓？仲有冇貨？

送手掣

一樓，藍店

跟機本來就有一個手掣
你意思係再額外多一個手掣？

得一個咋......

即係食多180蚊炒價

格左好多間，呢間已經係最平了，之前3500-3800不等

你淨係去信和同黃金？

油尖旺深去哂

mhw 都過左咁耐都仲咁缺貨

上年十二月入手$2880淨機

on9 亂加價減一截就話平

其實sony 官方應該有

岩岩出芒亨個時買
藍店3180

仲買？出ps5喇

問過
冇現貨冇得訂
全球缺貨
台灣嗰邊長期無貨

手掣跟機有都叫送?
不如話送電源線送耳筒

全球缺咁誇張

上星期買3180
大量貨